（想辭工）有冇人因爲長病而返唔到工要長聽期係屋企抖

早幾日都有個患濕疹嘅老師開post
佢都有諗過辭工養病
但係有個學生問佢如果好唔返咁點？
所以佢冇辭到
你可以參考吓佢個post

有睇過 好唔好番係時間問題

去健身

濕疹聽講要食多d益生菌

我同你一樣有濕疹 呢一年都冇好過 都諗緊辭唔辭職
我覺得壓力影響最大 返工又有壓力

類固醇有咩副作用？

做運動 減壓之餘 身體又好D

巴打唔好辭工 約多D朋友出尼打波 行山
做番開朗ge人
如果你辭左CA 其實你起屍人市場 搵唔番CA咁輕鬆 年年加人工 跳Point
反而壓力仲大

經濟狀況如何？

辭職後會唔會有經濟壓力？令病情差

辦法總比困難多
政府工難求 頂住呀巴打

入左呢個group未？

可以search下topical steroid withdrawal

同意, 同部門傾傾啦

唉同你一樣 極影響社交同工作